2+2=5

Are you such a dreamer,
To put the world to rights?
I'll stay home forever,
Where two and two always makes a five

I'll lay down the tracks,
Sandbag and hide,
January has April showers,
And two and two always makes a five

It's the Devil's way now,
There is no way out,
You can scream and you can shout,
It is too late now

Cause I'm not

But I’m not

Maybe not

次次開po都係因為心情唔好
發放負能量

10年前聽唔明2+2=5有咩政治隱喻，現在身在其中師傅明白了...

two and two always makes a five